【清白片】女上男下笑聲不斷 男遭控性侵靠影片脫身

新竹一名28歲楊男遭37歲王姓熟女指控，2017年7月間兩度獲邀去摩鐵聊心事，她吃下鎮定劑又飲酒作樂，讓她昏睡，結果楊男竟起色心，利用她意識不清之際，趁機與她發生性關係，事後醒來發現還被楊男用手機錄下2人嘿咻過程，怒控楊男涉嫌妨害性自主及妨害秘密罪嫌。不過，檢方調查發現2人嘿咻過程有說有笑，還女上男下，甚至隔數日再揪嘿咻，認定是合意的。另妨害秘密部份，因王女獲賠償，才撤銷告訴，因此新竹法官做出不受理判決。
楊男坦承曾與王女兩度相揪摩鐵炒飯，但是沒有性侵對方。他辯稱，2015 年前在網路結識王女，當時就有約砲，王女就表示有好感，後來2017年7 月6 日、12日2次與王女嘿咻，都是對方意識清醒下發生，是兩情相悅。而他只拍第2次炒飯過程，第1次沒拍。
王女向檢警表示，發生時間是7月間，被告用LINE約她外出吃飯，出門前有先吃1顆鎮定劑，後來對方提議去摩鐵喝酒，她喝了3、4 罐啤酒，藥效就發生了。她無力反抗對方，後來兩人自己脫衣服，接著對方就性侵得逞。不過王女證詞反覆，又證稱印象中是對方幫她脫衣服，他挑逗她，當時有反抗，說她不太想要，但還是發生親密關係。
雖王女提出一張遭性侵過程的照片，但檢警發現是截取楊男偷拍的影片。檢警勘驗影片內容發現，王女全程態度自然，有應答、談 笑，且是女上男下激情畫面，女生還不斷發出笑聲及主動索吻，過程沒有不願意的情事。
王女指控遭第2次性侵，也是在酒後意識不清下，遭被告違反意願而發生性行為，但無法解釋為何隔沒幾天又與被告相揪上摩鐵，與一般遭性侵的被害人反應不同，因此指述部份不足以採信，法院認為性侵證據不足予以不起訴。另妨害秘密罪嫌部份，因王女與楊男已達成和解，賠償10餘萬元給王女，王女當庭撤銷告訴，楊男才獲法院做出不受理判決，全身而退。（突發中心楊勝裕／新竹報導）

垃圾新聞洗版

有冇陪審團想睇片求證？

張圖做乜鳩

台狗真係好戇鳩

推post